**Вариант 2**  
Напишите программу, которая в качестве входа принимает произвольное регулярное выражение, и выполняет
следующие преобразования:  
1) По регулярному выражению строит НКА.  
2) По НКА строит эквивалентный ему ДКА.  
3) По ДКА строит эквивалентный ему КА, имеющий наименьшее возможное количество состояний.
Указание. Воспользоваться алгоритмом, приведенным по адресу http://neerc.ifmo.ru/wiki/index.php?title=Минимизация_ДКА,_алгоритм_за_O(n%5E2)_с_построением_пар_различимых_состояний  
4) Моделирует минимальный КА для входной цепочки из терминалов исходной грамматики.
